唱歌係對內 對自己人唱

唔係抗爭唱咖
更加唔係好似班藍絲咁對外呼喊
係用嚟連繫自己人

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！